[
{
    "id": 361,
    "category": "Hessen",
    "question": "Welches Wappen gehört zum Bundesland Hessen?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "1"
  },{
    "id": 362,
    "category": "Hessen",
    "question": "Welches ist ein Landkreis in Hessen?",
    "options": [
      "Ammerland",
      "Altötting",
      "Prignitz",
      "Main-Taunus-Kreis"
    ],
    "correctAnswer": "Main-Taunus-Kreis"
  },{
    "id": 363,
    "category": "Hessen",
    "question": "Für wie viele Jahre wird der Landtag in Hessen gewählt?",
    "options": [
      "3",
      "4",
      "5",
      "6"
    ],
    "correctAnswer": "5"
  },{
    "id": 364,
    "category": "Hessen",
    "question": "Ab welchem Alter darf man in Hessen bei Kommunalwahlen wählen?",
    "options": [
      "14",
      "16",
      "18",
      "20"
    ],
    "correctAnswer": "18"
  },{
    "id": 365,
    "category": "Hessen",
    "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Hessen?",
    "options": [
      "blau-weiß-rot",
      "rot-weiß",
      "schwarz-gold",
      "grün-weiß-rot"
    ],
    "correctAnswer": "rot-weiß"
  },{
    "id": 366,
    "category": "Hessen",
    "question": "Wo können Sie sich in Hessen über politische Themen informieren?",
    "options": [
      "bei der Landeszentrale für politische Bildung",
      "bei der Verbraucherzentrale",
      "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
      "bei den Kirchen"
    ],
    "correctAnswer": "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
  },{
    "id": 367,
    "category": "Hessen",
    "question": "Die Landeshauptstadt von Hessen heißt ...",
    "options": [
      "Kassel.",
      "Darmstadt.",
      "Frankfurt.",
      "Wiesbaden."
    ],
    "correctAnswer": "Wiesbaden."
  },{
    "id": 368,
    "category": "Hessen",
    "question": "Welches Bundesland ist Hessen?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "3"
  },{
    "id": 369,
    "category": "Hessen",
    "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Hessen?",
    "options": [
      "Erster Minister / Erste Ministerin",
      "Premierminister / Premierministerin",
      "Bürgermeister / Bürgermeisterin",
      "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
    ],
    "correctAnswer": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
  },{
    "id": 370,
    "category": "Hessen",
    "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Hessen nicht?",
    "options": [
      "Justizminister / Justizministerin",
      "Außenminister / Außenministerin",
      "Finanzminister / Finanzministerin",
      "Innenminister / Innenministerin"
    ],
    "correctAnswer": "Außenminister / Außenministerin"
  }
]